大家唔好再怪柏豪

黃到金

然後公司會話有黑客

玩事業

柏豪b